政府批左三百億俾支那狗，本地手足一蚊都無。

立法會財務委員會以59票贊成，3票反對，通過政府300億元防疫抗疫基金撥款申請。

但由民主派議員提出的多項臨時動議，包括政府應向全港所有年滿18歲居民發放1萬元，渡過經濟難關，向開工不足人士派4000元津貼和失業津貼等，則全部被否決。

唔好同我講300億我有份，我寧願唔撚醫都要你派錢

300億/69人
每人有4.3億資源用

8.

Send SMS 系統要1.5億？

買口罩 買防護衣呢d
唔應該係用基金錢買
而係醫護恒常支出黎

到時 三百億咪又係拎黎買愛滋藥呀 包機呀

第一點已經on9
應該係加佢regular 資源
而唔係一次性嘅基金囉

24點 我無一樣受惠

大部分都係益商家佬
錢照袋 人照樣cut

其實拎750億出黎，已經每人有一萬蚊

我屌你老母派錢俾商戶
佢都係照執笠架啦

啲仆街商家佬錢就淨袋人又照炒

一早講左，點會每人一萬連登仔都戇撚鳩

又係益商家佬，屌佢老母
當失業人死撚哂

第三樣廢撚左佢啦

林鄭真係大仆街

第8點想點

第8個係咩系統要成億幾去整

又浪費300億，後生仔有咩囉？

立法會財務委員會今日審議300億元抗疫防疫基金撥款，經歷10小時會議，最終在59票支持、3票反對下通過撥款，反對票包括人民力量陳志全、熱血公民鄭松泰、朱凱廸。撥款通過後，當中47億元加強支援醫管局的抗疫工作、15億元支援本地口罩生產、10億元全球採購個人防護裝備等。

鄭松泰批評，政府大灑300億元，「是用震撼的金額數字掩飾起初自己拒絕封關的致命錯誤」，認為基金分配不公，重商輕民。他又指，駿洋邨居民被食衛局及運房局延遲上樓入伙無期，防疫基金僅每戶派6000元，形容是打發他們,「會對基金的撥款申請投下反對票，反對林鄭政府居心不良的施政。」

朱凱廸則斥「香港俾功能組別害死」，認為政府只資助有功能組別議員代表的界別，指政府應平均分配，全民派錢…

交租去哂地產商業主度

而家政府永遠睇住地盤佬同基建
1. 地盤工程係送錢上大陸最大既方法
2. 地盤佬極多新移民做 要加速換血就要令新移民有錢有資產 對抗原來香港人
香港已經係極度戇撚鳩既地方

泛民投晒贊成

點解香港人無一萬蚊
香港人睇清楚咩人投左反對票

唔該 share 去各大 FB

屌佢老母 益晒商家佬，平時賺賺埋埋都多啦

share

泛民仲投贊成